cu non-jupus一問

想問cu journalism and communication year 3 entry cgpa要幾多？

3.6
DSE太差唔洗報

好睇重dse個分？

是 太低無得你in

個分至少要meet到LQ?

唔知～

Ching最後讀咗咩？介唔介意講下

睇啦
有曬Database

識人3.9都入唔到